習近平：不以追求貿易順差為目標，真誠希望擴大進口

國家主席習近平在博鰲亞洲論壇２０１８年年會開幕式主旨演
講中表示，中國不以追求貿易順差為目標，真誠希望擴大進口，促進經常項目收支平衡。今年，
將相當幅度降低汽車進口關稅，同時降低部分其他產品進口關稅，努力增加人民群眾需求比較集
中的特色優勢產品進口，加快加入世界貿易組織《政府採購協定》進程。希望發達國家對正常合
理的高技術產品貿易停止人為設限，放寬對華高技術產品出口管制。
習近平又指，今年１１月，將在上海舉辦首屆中國國際進口博覽會。這是個大平台，今後要
年年辦下去。這不是一般性的會展，而是中國主動開放市場的重大政策宣示和行動。歡迎各國朋
友來華參加。
-------------------------------------------------------------------------
國家主席習近平在博鰲亞洲論壇２０１８年年會開幕式主旨演
講中表示，今年將相當幅度降低汽車進口關稅，同時降低部分其他產品進口關稅，努力增加人民
群眾需求比較集中的特色優勢產品進口，加快加入世界貿易組織《政府採購協定》進程，並希望
發達國家對正常合理的高技術產品貿易停止人為設限，放寬對華高技術產品出口管制。

習總一次過講呢2段
代表讓步?
再睇道期即刻爆升

侵侵話汽車關稅好唔公平
中國即刻減

跪地含撚

即係唔追求賺錢
但求蝕賣
搞手打個和大家開心？

習總跪地含撚

睇黎好快就握手言和
股市正式進入牛3

習帝喎

含到雪雪聲

同埋之前老美要求進一步中國開放金融市場
而家真係一應俱全

嗱侵仔 唔好再打啦

訓左無睇 貿易戰打完未?

我就唔信支那狗咁順攤比外資入金融市場
等陣又整d黨委係董事局

人民日報：習主席解囊開恩

總結:
1.降低汽車進口關稅，同時降低部分其他產品進口關稅
2.放寬對華高技術產品出口管制
3.不以追求貿易順差為目標，真誠希望擴大進口(買多D進口貨)
4.放寬外資股比限制特別是汽車行業外資限制
5.放寬外資金融機構設立限制，擴大外資金融機構在華業務範圍，拓寬中外金融市場合作領域

全部都係美國果邊提出既野

都估遲早跪
但估唔到跪得咁快咁徹底
早兩日仲話不惜一戰

9成

習大大已投降

幫你含埋，仲唔係不惜一戰？

習主席伸出友誼之手

係
都係等侵仔11月大選時有政績攞出黎講啫

傻侵完勝

咁撚快無花生食

習近平真係有D料, 唔係下下唔硬碰, 適當時候就下你, 最緊要keep住互惠互利

點睇都係比人揸住春袋冇得唔跪低喎

明顯今次係侵侵捉蟲，明明貿易戰，走左去講汽車，中國即刻話減稅，如果侵侵再講第二樣就會變成得一想二，人地忍讓左你仲要搞事

冇計 中國要經濟改革
俾侵侵咁搞法會打亂晒陣腳
就當係忍下佢先

... 鬧劇完

兩睇囉, 你要夾硬貶義地去睇一單DEAL, 咪話跪低

其實跟本係大陸拎左20年著數, 而家讓返D出黎

點解降低汽車稅，吉利都可以升呢？

解放股民

兩睇啦，二戰德國都唔係跪低，恰左歐洲咁耐只係讓返啲出黎

兩樣野都可以撈埋黎講, 你咪繼續打J囉, 係呀係呀, 大陸唔掂喇, 支爆喇, 樓價大插, 開心未

1.) 侵仔話 2.5%對25%，可以降低到2.5%？

2.) 即係偷技術。

3.) 咁製造業點回流美國？侵仔點同選民交代？？

4.) 整個黨委係ＢＯＡＲＤ，再唔係外匯管制，資金有入冇出玩死你。

個問題係人地一起竿你就跪
跪都算，幫人除埋褲都算，含埋撚夠啦嗎？佢奶埋菊花
點同班蝗蟲交代

習大大係一個能屈能伸嘅漢子
佢知道侵侵最多做8年
但佢自己做一世
所以忍侵侵8年之後就反擊
呢盤棋大囉

明明跪低都可以話兩睇，笑死人，支拿人特色

侵侵成功爭取中國減汽車入口稅

兩睇啦，你淨係睇佢含同奶好似好慘，其實強姦左人咁耐只係讓返啲出黎

所以咪話你班垃圾無咩商業SENSE

唔通買賣股票, 買果個就跪低?

跟本上係一單DEAL

不過算, 同你班憤青解釋咁多都徙氣

大帝都要稱臣

打兩拳就跪
咁唔打得
mola mola

每日比人打緊10拳，聽日打少你1拳，被打果個贏

階段性勝利

說好的奉陪到底 美國玩大了呢？

中國又打緩兵之計，美國唔係信呀嘛

付合預期

咁即係資金可以自由進出未？

厲害了, 我的跪。

兩睇啦 起碼打少左一拳

說好既先打大豆後打飛機呢？

你地識條鐵咩
發夢夢到習大大同我講：
佢而家氣勢強，我專登壯大佢個膽先，等佢呢就容易做錯野，個氣勢會轉番弱，到其時我出其不意行出去煎佢既皮，拆佢既骨。

而家佢係含緊條好大......丫唔係......係行緊步好大ge棋

果d不惜一戰係水鳩大陸班無知既人
連登仔唔洗信

祖國真係越來越開明

總結 1- 5 全部廢話
你咁快示弱美國點會放過到口嘅肥肉。
等睇Plaza Accord 2.0

講不惜一戰係班智狼團嘅主意
佢地今日已被打靶

你肯定佢唔係講緊點食乳豬？

呢d J聞係比國內睇

咁大陸人覺得祖國強大唔係無因

得個講字，入WTO時都係咁講

真誠 / 努力 / 加快 / 希望

見到以上用詞，就知又係昆人落搭

講完就算
唔係又信吓？

又話貶值 大佬我準備入人仔救共

其實你地又諗 佢肯跪都好過唔跪既 起碼知佢唔係稱左帝之後 真係以為自己唯我獨專

ok
請問習帝讓咗咁多樣野
換咗咩番黎??

long term business relationship

點解會有人覺得係中國嬴

唔出奇 白事當紅事做 支國人同飯民最叻

係支國贏 咁理應由鳩侵侵亂嚟 再反應
但支國官媒日日就被人雞姦咁款 大大聲嘈

習哀帝

因為佢地覺得美國一日未將個逆差變做順差
都叫支國贏

事實嗰啲順差好多都係外資食番

人如其名吸精瓶

侵侵唔好中支那計，呢班撚樣無信用嫁

等睇Peter Navarro表演

打完啦，散場啦

感覺到好真誠

剔除 支國享受 發展中國家嘅優惠先緊要呀

其實加快加入世界貿易組織《政府採購協定》進程 真係好撚緊要
有做開大型工程投資、投標應該知係對外資供應商幾撚重要

由100年變50年，加快左

侵侵食住個勢 上呀 清空習總個銀包

完

好過冇

前幾日嘴炮明明仲好硬

你正常買賣緊係唔係跪低
依家係你無打算買被人逼到你買都唔算跪低?

屌侵啲傻仔去撚哂邊

牛三又黎啦 準備好條撚未

有打過咩

侵侵一陣TWIT一定Ｊ到虛脫

習殤帝
習神宗

有無人計過減汽車稅果度有幾錢？

雜種辣殺
係支國金融市場開放極就係個極限 底線
唔知之後仲可以含d乜？

同之前講2017香港普選有咩分別

人地send封戰書黎已經投降

東亞病夫

8年抗戰

侵侵講得岩佢地堅係FD 關係就好似胖虎同小夫咁

支國日日係到未戰先和
讀過歷史都知大忌

福頭

再加埋之前改革開放年年都 r 既最惠國待遇，邊止廿年。

胖虎同大雄都係真朋友

愛巴plan A應驗

我愛中國

咪奉陪到連屎眼都幫人奶埋囉。

真正的危機並非貿易戰，而是貿易戰之後

局面A：對外開放其金融市場，容許外資自由參與中國銀行、保險、證券業務

宋朝

兩條仆街好明顯賺夠係到扯貓尾

要佔中聲討牙爺下次做PUT要單聲

大雄無錢

我就話兩條垃圾做戲

遲早會有假外資

突然感覺似做戲

可能習大都知道侵侵係痴線佬，一定會同歸盡，所以唔敢同佢鬥硬

我話知你邊個贏
總之我啲股升返晒
一天光晒

胖虎都好窮

握手言和先好 牛3gogogo

棋王笠水

根本就係
侵侵箍到選票
維尼又攞到國際口碑
內幕知情者股巿撈底FAT FAT
一切都早已寫晒喺劇本裡頭
上次侵侵訪華經已夾定

但問題係支國憤青 幻想自己好好打嘅一班

跪 同握手言和
係天同地既分別

All in 熊果班真係

唔撚理啦 有牛三就得

雜種芝娃娃

前幾日有條撚樣.話中國唔會跪抵.中國可以用內需補救貿易戰傷害

內需係掂嘅 支國就惡哂啦

我講出口佔gdp成20%點會無影響

我有一樣唔係好明，美國車入中國有得做咩？我當除咗tesla啦，講傳統車，唔係歐洲車同日本車做晒咩

習大大幾時拎諾貝爾

根本侵侵自己捉蟲，拎車黎講，習帝一野就減稅，避重就輕

你都識講日本車同歐洲車做哂啦，咁如果美產車可以低稅入中國市場，咪可以拎到份額囉

入場咪要搵中國人一齊搞車廠
唔理你德國又好日本又好都要搵間中國廠一齊掛名

收相咪又幫中共屌你老母

講到尾都係得個講字，最緊要放高技術俾我抄，其他我應承果啲....會做架啦

希望發達國家對正常合理的高技術產品貿易停止人為設限，放寬對華高技術產品出口管制。

阿侵講明要中國實行加入wto時講過既野.關稅要同等先叫合理

175 1211

屌你老尾你班撚樣
習總dovish 就笑9佢縮頭烏龜
習總hawkish 個市大跌就係到哭喪叫春
究竟你到想點
而家習總比機會你班小股民走貨多謝都唔講聲
真係到時sit錢抵你死

吸精瓶
支那已贏 美國下了錯誤判斷 不惜一戰呢d野去晒邊
就咁投降丟盡13億人民嘅假喎

Didn't this happen in 2016?

And 2017

And in 2018

reddit d 人同呢道時事台d 人質素差天共地
人地鬼佬都知中國實9up
呢道個個都當trump 贏咗打飛機
講無賴邊個夠支那黎

成日走數就梗
不過咁樣跪低乜柒面都冇哂
同埋舊時既總統見你反口都放生你
今次對手係侵侵

戇鳩
連登=一個人？